# Càng xe nâng nối dài 2m chức năng làm gì

Để di chuyển các vật liệu hay máy móc dài nặng và cồng kềnh, bắt buộc doanh nghiệp phải sử dụng càng xe nâng nối dài. Xem chi tiết tại https://xenanghungviet.com/cua-hang/cang-xe-nang-noi-dai-2m-hang-co-san/